男友話我篐佢唔實，點算

男友話我篐佢唔實，驚第時做啲傷害我嘅野，想分開下，請問可在點做？
唔想分開

拎個狗圈箍實佢

夾緊啲

責任轉移

練下忍屎

溝緊第二個報定案先

太闊

訂個金鋼圈比佢帶

你男朋友咁醒既
自己唔夠專一就賴你話你箍唔實佢
你係咪比左隻豬佢

佢話無啊，只係驚第時傷害到大家，不如係未做錯事嘅時候分開，留低好嘅回憶

唔好啊

唔係掛

即係佢唔夠鍾意你，佢只係騎牛搵馬。屌住你先。。。

佢表達緊佢冇咁愛你了

佢已經自己主動製造距離了

佢仲話我無以前咁著緊佢，關心佢，佢 feel 唔到我鍾意佢
但係我一直都無變過，都係咁愛佢

藉口 咁醒

扑野果陣唔見佢咁講

分開下咪傷害你既事囉 驚傷害

有目標未開始溝但報案先囉

同“我係一隻冇腳嘅雀”一樣咁戇鳩

太肥

收陰肌

啲口吻好player
有無話：
我唔值得你愛
我係一個感情動物之類嗰啲

BTW,分手後一個星期就會見到佢有新女